宏利BNO攞得返MPF咁大件事無人講?

之前鬧錯佢
我正式道歉

永明都得，呢排處理好多
想幫手可以pm

中銀保誠得未

支銀

（BNO）突 發！BNO 5+1 簽 證 可 提 早 領 取 強 積 金 MPF！！！

連登pm

Sor，做開cdrom
想幫手Tg我

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者